\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Ins Wasser f"allt ein Stein} 
\index[in]{Ins Wasser fällt ein Stein}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Ins Wasser fällt ein Stein} 

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/inswasserfallteinstein} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Ein F\=unke, kaum zu s\=eh'n, entf\=acht doch helle F\=lammen,\kill
\>\bf D\>\bf fis\>\bf G\>\bf A\\
2. Ein Funke, kaum zu seh'n, entfacht doch helle Flammen,\\

und d\=ie im Dunkeln s\=teh'n, die r\=uft der Schein zus\=ammen.\kill
\>\bf D\>\bf fis\>\bf G\>\bf A\\
und die im Dunkeln steh'n, die ruft der Schein zusammen.\\

Wo G\=ottes gr\=o"se L\=iebe\= in \=einen M\=enschen br\=ennt,\kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf D\>\bf G\>\bf A\>\bf fis\>\bf h\\
Wo Gottes gro"se Liebe in einen Menschen brennt,\\

da w\=ird die W\=elt vom L\=icht erh\=ellt, da bl\=eibt nichts, w\=as uns tr\=ennt.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
da wird die Welt vom Licht erhellt, da bleibt nichts, was uns trennt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Nimm G\=otte Liebe \=an, du br\=auchst dich nicht all\=ein zu m"uh'n,\kill
\>\bf D\>\bf fis\>\bf G\>\bf A\\
3. Nimm Gotte Liebe an, du brauchst dich nicht allein zu m"uh'n,\\

doch s\=eine Liebe k\=ann in d\=einem leben Kreise z\=ieh'n.\kill
\>\bf D\>\bf fis\>\bf G\>\bf A\\
doch seine Liebe kann in deinem leben Kreise zieh'n.\\

Und f\="ullt sie e\=rst dein L\=eben\= und s\=etzt sie d\=ich in Br\=and,\kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf D\>\bf G\>\bf A\>\bf fis\>\bf h\\
Und f"ullt sie erst dein Leben und setzt sie dich in Brand,\\

gehst d\=u hin\=aus, teilst L\=iebe \=aus, denn G\=ott f"ullt d\=ir die H\=and.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
gehst du hinaus, teilst Liebe aus, denn Gott f"ullt dir die Hand.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Manfred Siebald\\
Weise: Kurt Kaiser\\
FU: Nr. 83 TS: 82 PI:\checkmark
\end{angaben}
